黑警玩撚哂!

full gear 蒙面 冇編號
根本佢玩乜都得
李家超靜係識講有記認
真係好嬲好嬲好嬲

共匪就係想制造不平等對恃局面，等你地民鬥兵、結果永遠都係講法理道德既人民慘敗、你暴力過佢，又被當權者扭曲為暴徒等等方法令到大家失民心...........